點解無論咩時代都會有班人係同一地方玩滑板

讀書個陣又係
做野之後又係。

但班後生仔已經唔同哂

其實佢地係唔係共濟會個類秘密結社

我的滑板鞋

係傳承